{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020334",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26396",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 유성 까펠라"
    },
    "text": "当宿は計32室の客室を保有しています。最寄りの駅は大田1号線の甲川駅です。韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。電話で予約及び払い戻しの手続きをご案内いたします。予約日から5日前までは100%払い戻しが可能で、2日前には50%払い戻しが可能です。一日前には払い戻しができません。広い駐車場と周辺駐車管理システムを備えており、大型車も駐車可能です。客室ごとに駐車は1台ずつ許可されます。外出時にカードキーは本人が所持するかフロントに預ける必要があり、そうでない場合は退室とみなされることがあります。未受領の遺失物は最大2週間保管した後、廃棄されます。客室ごとにコンピュータの動作が制限される場合があり、これによるキャンセル及び払い戻しはできません。宿泊施設は禁煙ルームのみを運営しているので、喫煙者は禁煙室を利用しなければなりません。当日のキャンセルは払い戻しができず、駐車場が満車の場合は水道事業部の駐車場をご利用いただけます。注意点としては未成年者は入室できず、払い戻しもできません。カニ類は絶対に客室内に持ち込まないで、調理する時も払い戻しなしですぐに退室してください。幼児や子供と一緒に来る場合は、可能かどうかをカウンターで確認する必要があります。連泊のお客様には割引特典を提供し、宿のすぐ前にコイン洗濯機があります。予約が締め切られる場合には宿に利用可能な客室があるかお電話で確認してください。大田儒城複合バスターミナルからは6分ほどかかる位置にあります。ユソンチューンからもとても近く、周辺にはさまざまなグルメ店があります。リニューアルされた宿の内部は清潔でリラックスできる空間であり、ベッドは快適でゆったりと眠れます。ただし、蚊に注意する必要があります。価格の割にはコストパフォーマンスの良いところをお勧めします。さらに、最新のスタイラーとネットフリックスを利用できる最新の映画システムと空気清浄機が客室に設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "当宿は計32室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は大田1号線の甲川駅です。"
        },
        {
            "question": "どのような案内支援言語を提供していますか？",
            "answer": "当宿では韓国語を含む様々な案内支援言語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "電話で予約や払い戻しの手続きをすることができますか？",
            "answer": "はい、電話で予約及び払い戻しの手続きをご案内いたします。"
        },
        {
            "question": "予約日からいつまでにキャンセルすると払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "予約日から5日前までは100%払い戻しが可能で、2日前には50%払い戻しが可能です。一日前には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、宿には広い駐車場と周辺駐車管理システムがあり、大型車も駐車可能です。客室ごとに駐車は1台ずつ許可されます。"
        },
        {
            "question": "外出時にカードキーはどうすれば良いですか？",
            "answer": "外出時にはカードキーを本人が所持するかフロントに預ける必要があります。そうでない場合は退室とみなされることがあります。"
        },
        {
            "question": "遺失物はどのように管理されていますか？",
            "answer": "未受領の遺失物は最大2週間保管した後、廃棄されます。"
        },
        {
            "question": "客室ごとにコンピュータの動作が制限されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室ごとにコンピュータの動作が制限される場合があります。これによるキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、当宿は禁煙ルームのみを運営していますので、喫煙者は禁煙室を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "当日のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、当日のキャンセルは払い戻しができません。駐車場が満車の場合は水道事業部の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "カニ類は客室内に持ち込んでも良いですか？",
            "answer": "いいえ、カニ類は絶対に客室内に持ち込まないでください。調理する時も払い戻しなしですぐに退室してください。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供と一緒に来ても大丈夫ですか？",
            "answer": "幼児や子供と一緒に来る場合は、可能かどうかをカウンターで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様には特典がありますか？",
            "answer": "はい、連泊のお客様には割引特典を提供しています。また、宿のすぐ前にコイン洗濯機があります。"
        },
        {
            "question": "予約が締め切られる場合には何をすれば良いですか？",
            "answer": "予約が締め切られる場合には宿に利用可能な客室があるかお電話で確認してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は大田儒城複合バスターミナルからは6分ほどかかる位置にあります。ユソンチューンからもとても近く、周辺にはさまざまなグルメ店があります。"
        },
        {
            "question": "宿の内部はどのような状態ですか？",
            "answer": "リニューアルされた宿の内部は清潔でリラックスできる空間であり、ベッドは快適でゆったりと眠れます。ただし、蚊に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備えられていますか？",
            "answer": "最新のスタイラーとネットフリックスを利用できる最新の映画システムと空気清浄機が客室に設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 603,
        "QA": 873
    }
}